［有圖］原來屯門娜娜係深黃

黑口罩， 連鹿馬潘E貓都無咁明顯啦

去太子附近大家諗下啦

佢比連登仔諗得更加深層

娜娜自己打緊公園果條線

孤軍作戰

一早知

娜娜會唔會用公園條線籌錢比黃圏

你follow 左佢？

幾錢Q?

happy伯都係黃
一早講過同情後生仔

無人想知 on9 post 拉

黃色經濟圏呀

喂呀，陳瀅嚟嘅！

做咩跟蹤人

佢住邊度個單位咁大？
幾多香港人住劏房排唔到公屋
反而有班死廢佬日日打賞幫人供樓買樓

證明黃圏有實力

原來有ig 正

聖女嚟㗎 五百蚊拖下手仔咋

邊佛似陳瀅呀

我見到有幾個巴打follow 左佢

隔住個mon都聞到陣大陸徐

玩膠only

條底褲似

見到有巴打follow 左佢

Jed

屯公淫蟲多

咪撚幫樓豬條五毛推無聊野

拉

認真？

我哋要發展下黃色經濟圏呀

多謝樓上成班垃圾推五毛Post
人哋po 埋都推,臭雞都咁有興趣

娜娜條底褲黃唔黃

件衫好皺

娜娜平時係公園喐得太勁

其實我識佢真人 一個月差唔多十皮野收入。。。

打出事業線去攻打公園線

我都想講好耐 佢住得好撚好

屌你老母咁嘅垃圾po上熱門第一？

拉

浸支那除

你點識架？

拉

係香港飲酒 個女仔frd叫左佢出黎

靜啦仆街

請善用不推文回覆

有冇約佢happy ending?

我就係要呢啲批鬥

拉 垃圾post

廢文
拉

黃賭毒既黃？

樓主而家扮都唔扮

睇黎香港真係end game
班五毛現真身

支那雞都上第一
大大力拉

PR文
今日重點係國安法令股市跌千三點 五年來最大單日跌幅 勁過全球爆武肺

光復香港

問派利是阿伯

屌你老母廢文同我死返去垃圾站

拉

拉 玩少日膠

沙蛇好波

公園線係好重要山嘅戰線嚟架

樓主是狗

真 黃色經濟圈

幾時有 真 黃色架步

好波

思想真黃

ripndip

Connect 廢老戰線，情越前列腺

不推文

真係唔知

娜娜+我冇嘢講阿叔

你班仆街仔 咁嘅垃圾PO都上到熱門 我眼都突埋出黎 再屌哂你哋老母冚家鏟 拉

啲尿好黃

膠撚夠未

佢處嚟

當街笑咗出聲

五毛

其實幾靚女

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

佢戴個隻黑口罩寫住csd
係台灣牌子 中衛出品既口罩
證明娜娜都罷買中國貨！

唔想知

娜娜都吹奏

上面咩事

屌你老母 支那仔

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

呢句好笑

攪港獨

想用精液灌爆佢個口

可能佢出過啲唔應該出嘅post，博連仔delete account

可能人地本身大陸土豪，唱歌只係想發揮表演慾

公務員想講少少嘢

成撚日打羽毛球見撚到佢四點幾「番工」

唔好意思，借一借個位

前線歷史老師希望各位幫手CLS

奶共既歷史老師條片都47K，你唔係唔撐良心教師果條片呀？全部同我入黎cls

好掛住娜娜